# БАГ-РЕПОРТ
### Activities
***1. Activities запрос на извлечение ресурсов с ​POST/api​/v1​/Activities (в теле ID поставить 3)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Activities
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- В теле запроса поставить ID=3
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат:
<br>- HTTP статус: 201 (запрос выполнен успешно и привёл к созданию ресурса)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***2. Activities запрос на извлечение ресурсов с ​POST/api​/v1​/Activities (пустой)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Activities
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- Удалить тело запроса
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 415 (сервер отказывается принять запрос, потому что формат содержимого не поддерживается сервером)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 400 (пользователь отправляет некорректный запрос)
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***3. Activities запрос на извлечение ресурсов с PUT ​/api​/v1​/Activities​/{-3} (отрицательный)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Activities
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- отправить PUT запрос по ID=-3 https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities/-3
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 405 (ошибка клиента)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

### Books
***4. Books запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/Books (в теле ID поставить 3)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Books
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- В теле запроса поставить ID=3
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат:
<br>- HTTP статус: 201 (запрос выполнен успешно и привёл к созданию ресурса)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***5. Books запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/Books (пустой)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Books
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- Удалить тело запроса
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 415 (сервер отказывается принять запрос, потому что формат содержимого не поддерживается сервером)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 400 (пользователь отправляет некорректный запрос)
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***6.Books запрос на извлечение ресурсов с PUT ​/api​/v1​/Books​/{-3}(отрицательный)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Books
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- отправить PUT запрос по ID=-3 https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books/-3
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 405 (ошибка клиента)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

### CoverPhotos
***7. CoverPhotos запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/CoverPhotos (в теле ID поставить 3)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта CoverPhotos
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- В теле запроса поставить ID=3
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат:
<br>- HTTP статус: 201 (запрос выполнен успешно и привёл к созданию ресурса)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***8. CoverPhotos запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/CoverPhotos (пустой)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта CoverPhotos
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- Удалить тело запроса
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 415 (сервер отказывается принять запрос, потому что формат содержимого не поддерживается сервером)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 400 (пользователь отправляет некорректный запрос)
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***9. CoverPhotos запрос на извлечение ресурсов с PUT ​/api​/v1​/CoverPhotos​/{-3}(отрицательный)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта CoverPhotos
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- отправить PUT запрос по ID=-3 https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos/-3
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 405 (ошибка клиента)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

### Users
***10. Users запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/Users (в теле ID поставить 3)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Users
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- В теле запроса поставить ID=3
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат:
<br>- HTTP статус: 201 (запрос выполнен успешно и привёл к созданию ресурса)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***11. Users запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/Users (пустой)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Users
<br>- Удалить тело запроса
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 415 (сервер отказывается принять запрос, потому что формат содержимого не поддерживается сервером)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 400 (пользователь отправляет некорректный запрос)
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***12. Users запрос на извлечение ресурсов с PUT ​/api​/v1​/Users​/{-3}(отрицательный)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Users
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- отправить PUT запрос по ID=-3 https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users/-3
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 405 (ошибка клиента)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

### Authors
***13. Authors запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/Authors (в теле ID поставить 3)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Authors
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- В теле запроса поставить ID=3
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат:
<br>- HTTP статус: 201 (запрос выполнен успешно и привёл к созданию ресурса)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***14. Authors запрос на извлечение ресурсов с POST ​/api​/v1​/Authors (пустой)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Authors
<br>- Удалить тело запроса
<br>- отправить POST запрос https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 415 (сервер отказывается принять запрос, потому что формат содержимого не поддерживается сервером)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 400 (пользователь отправляет некорректный запрос)
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro - браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)

***15. Authors запрос на извлечение ресурсов с PUT ​/api​/v1​/Authors​/{-3} (отрицательный)***
<br>1. Предшествующие условия
<br>- Отображается страница сайта https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html
<br>- Открыть секцию объекта Authors
<br>2. Серьезность:MINOR
<br>3. Шаги для воспроизведения:
<br>- отправить PUT запрос по ID=-3 https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors/-3
<br>- Проверить код состояния
<br>- Проверить тело ответа от сервера
<br>- Проверить структуру ответа
<br>4. Ожидаемый результат: 
<br>- HTTP статус: 405 (ошибка клиента)
<br>5. Фактический результат:
<br>- HTTP статус: 200 ОК
<br>6. Окружение:
<br>операционная система : Windows 11 Pro - браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная сборка), (64 бит)